包致金姪女被捕

曾酒駕及掌摑警員獲輕判的終審法院非常任法官包致金的姪女Amina Mariam Bokhary，本年1月尾在跑馬地景光街被揭停牌期間駕駛被捕。她獲准保釋候查，須於2月15日向警方報到，惟Amina並無依時報到，至上周四（14日）被警方通緝。據了解，Amina今日上午在跑馬地寓所內襲擊父母，母親報警求助，警方接報趕至，將她拘捕。她情緒激動，腰部及雙腳被綁在推床上，她被送上救護車時發出嘻嘻哈哈的笑聲，語無倫次。她被送至律敦治醫院，至下午5時30分，她被押上警車帶走。曾酒駕及掌摑警員獲輕判的終審法院非常任法官包致金的姪女Amina Mariam Bokhary，本年1月尾在跑馬地景光街被揭停牌期間駕駛被捕。她獲准保釋候查，須於2月15日向警方報到，惟Amina並無依時報到，至上周四（14日）被警方通緝。據了解，Amina今日上午在跑馬地寓所內襲擊父母，母親報警求助，警方接報趕至，將她拘捕。她情緒激動，腰部及雙腳被綁在推床上，她被送上救護車時發出嘻嘻哈哈的笑聲，語無倫次。她被送至律敦治醫院，至下午5時30分，她被押上警車帶走。

佢到底要俾人拉幾多次
BTW9成又唔駛坐

自膠POST錯台